# ออกอัพเดตรองรับทั้งบนและแล้วTidal Chromecast iOS Android #
ได้ออกอัพเดตล่าสุดเวอร์ชันบนและบนโดยมีฟีเจอร์ที่สำคัญคือรองรับการสตรีมผ่านเป็นที่เรียบร้อยการรองรับการสตรีมผ่านของนั้นจะช่วยอำนวยความสะดวกให้ผู้ใช้สามารถเล่นเพลงบนโทรทัศน์หรือระบบเสียงเพียงแค่อัพเดตแอพและสตรีมเสียงผ่านได้ทันทีนอกจากนี้ในอัพเดตยังมีการปรับปรุงคิวการเล่นเพลงรวมถึงแก้บั๊กบางอย่างด้วยที่มา
Tidal iOS Android Chromecast Chromecast Tidal Chromecast Tidal Reddit The Verge 